900 Aeon 點解唔識升

屌你，7蚊入左，宜家得返6.2

27000入果d， 全部都升返上去，呢隻野郁都唔郁下，仲係咁跌

睇個勢，出年都無機會升返

有10手，都唔知點算好

利申 我都知正股驚閪咩

差唔多啦，2388，11呢d都冇咩點升，呢輪升都係d大陸股

拓市只拓成份股呀老友

香港人報仇

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

WE SHALL NEVER SURRENDER

收息股黎
唔會太貼市

以前長升又賺息
而家賺息蝕價

本地消費股，好難升

無成交 話之你隻股幾平都無用
所以買就要小心d

其實呢隻幾好
現價入好過買債

支那最後一升了

aeon呢啲垃圾唔敢睇好
而家本地零售仲要仆左街
借左都唔知還唔還到
隨時一大堆bad debt

都冇人消費

消咩費股， 900呢隻係aeon 信貸
984先係超市

590六福點睇

請教下，咁講，下年經濟實死，咁多左人借錢，係咪會升?

之前見d人貼倉相，好多人都話有揸，見佢跌到7蚊，諗住買返d, 就咁衰左

依個aeon唔係本地零售，係信用卡

人地做消費信貸
冇人消費咪冇借貸

7蚊都唔算貴入

巴打冷靜啲先

AEON信貸財務（亞洲）有限公司（港交所：0900）是香港一間金融公司，前身是招財信貨，於1987年成立，主要業務為提供消費信貸融資服務，包括簽發信用卡、私人貸款融資及汽車、家庭用品及其他消費者產品等租購融資。

召喚難為牛熊巴打

如果強國仆街
香港d金鋪仲有咁多生意咩

900係做消費信貸 經濟愈好 d人收入穩定/人工上漲就會愈肯碌卡先駛未來錢（因為覺得還得起） 咁間公司先有錢賺 。你所講既借多左錢 只限於中小企層面（營運周轉需要）向銀行借多左錢 唔關個人消費信貸事 ，個人層面經濟愈差就愈會慳得就慳 減少不必要開支。

最簡單例子：如果出年有機會被炒/減人工 你仲追唔追Iphone同潮鞋？

早一年內部已經開始洗大左
根本冇咩錢賺 只會愈黎愈低

有人講過財仔既債易收過銀行 因為佢地d息率較高禁話